從來只有我同人講對唔住

可能覺得我好恰？
覺得我唔會介意？

如果你真心對我，我的確無所謂
但原來好多人都係有機心嘅
佢哋只係想攞你著數再撚鳩你

我已經分唔到邊啲人想玩鳩我
邊啲人係真心對我了

以後係咪唔應該再做好人？

自私啲
為自己而活

咪咁天真 好人唔會有好報
做壞人比做好人更開心

明明就冇人理我感受
仲成人諗人哋嘅感受
真係上咗一堂

呢個世界係咁現實
我仲要衰心軟

有人會理嘅
10個有1個咁lo
遇到之前可以愛自己多啲

為自己而活啦 memento mori

係，唔應該再做好人
人永遠都只會有利己行為
唔需要對人好，自己開心無悔就得

學吓做壞人
人哋死人哋事

毒撚性格點都做唔到壞人 次次都衰心軟

你覆我吧

本身覺得人哋開心 我都會開心
原來人哋係因為撚我而開心

佢哋要攞嗰啲著數 我根本就唔稀罕
但點解份人可以咁噁心

覆咗了
感覺你是個好人

咁個啲人以後不要理他啦

因為有著數拎，人係自私利己
不過一隻手掌拍唔響
或者係你有啲野令人地覺得易攞著數？（性格/背景）

咪就係性格好恰 重視感情（友情/愛情都係）
屋企生活都叫做可以

從來覺得幫到人係值得高興嘅事
結果啲人用幫佢既事黎抽水 笑我
今次真係大開眼界

唔想做壞人 做一個冇咁好嘅好人算了
保護到自己就算

唔理了

呢啲人絕交算
相信你會搵到一班重視你既人

應該有掛 但依家唔敢諗住了

Btw 自己2020年以嚟隔幾個月就有事發生
唔知幾時先可以轉運

Keep住行落去先
2021會轉運既
應該

樓主開始黑化